聽日機場

如果同埋7個月BB一齊黎 你地支唔支持

唔好

當然支持

機場的話我覺得可以 但有咩唔舒服一定要出聲
同埋問下屋企人會唔會唔想你出
總之萬事小心 多謝

點解啊

有咩事難走嘛，又咁嘈，七個月太細個了，如果真係去就小心

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

其實次次都想出 但老婆唔俾
但今次真係好重要 加上機場有冷氣 BB無咁辛苦

如果淨係坐係啲安全嘅後方，無任歡迎！記得要帶自己嘅私人保鏢！

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場